我附近有個廢老射痰，我行開仲俾佢鬧

今晚放工
我附近有個廢老射痰
佢仲對住我話 “我有肺癆，屌你老母“
(佢係話有肺癆唔係肺炎)

宜家 “冇哂中囯肺炎“
得個 “新型病毒搞外國之嘛“
傳媒幫手洗白中囯 結果就係咁

唔通要一齊鬧射痰？一齊喺街鬧屌老母？

有冇咩辦法可以真係消滅哩種廢物？
(廢物：一切唔戴罩，通街咳通街射痰嘅賤人，不論年紀，一律當藍屍看待)

點解唔隨身帶獅鳥召喚棒呢？
明明已經戴咗口罩 擺到明係你失職啦

到底大家撐唔撐港台

大家互射

手足黎唔好吊， 幫手野開武漢肺炎
Btw 樓主好好保護自己，廢老就係咁自私同弱智

唉…

即刻90度轉方向行開佢就屌

我得口罩
對方大量痰加自稱肺癆
兼喺條街

真心想諗個辦法對付
但都要保護好自己

btw我覺得少左好多人戴口罩
上星期日開始見有啲女人都冇戴
之前只見啲伯苦會咁

我會話
哦 恭喜你

>>一律當藍屍看待

狗戴口罩自動變黃?